{
  "analyses": [
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Prospective",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"prospective\" OR ~prospective OR \"avenir\" OR ~avenir OR \"futur\" OR ~futur OR \"agtech\" OR \"AGTech\" OR \"AG Tech\" OR \"projection\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Gouvernance",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"gouvernance\" OR \"gouvernance partag\u00e9e\" OR \"gouvernance participative\" OR \"alerte\" OR \"prise de d\u00e9cision\" OR \"management\" OR \"d\u00e9cisionnel\" OR \"agilit\u00e9\" OR \"agile\" OR \"amende\" OR \"partage de valeur\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Droits de l'Homme",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"droits\" OR \"droits de l'Homme\" OR \"droits fondamentaux\" OR \"discrimination\" OR \"droit du travail\" OR \"devoir de vigilance\" OR \"enfant\" OR \"violation\" OR \"atteinte\" OR \"discrimination\" OR \"propri\u00e9t\u00e9\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Relations et conditions de travail",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"conditions de travail\" OR \"d\u00e9cent\" OR \"sous-traitant\" OR \"dialogue social\" OR \"partenaires sociaux\" OR \"sant\u00e9\" OR \"s\u00e9curit\u00e9\" OR ~bien-\u00eatre OR \"RPS\" OR \"psychosociaux\" OR \"suicide\" OR ~burn-out OR \"TMS\" OR \"troubles musculo-squelettiques\" OR \"employabilit\u00e9\" OR \"risque\" OR \"protection\" OR \"QVT\" OR \"qualit\u00e9 de vie au travail\" OR \"p\u00e9nibilit\u00e9\" OR \"\u00e9galit\u00e9\" OR \"diversit\u00e9\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Environnement",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"environnement\" OR \"pr\u00e9vention\" OR \"impact\" OR \"pollution\" OR \"d\u00e9gradation\" OR \"\u00e9missions\" OR \"gaz \u00e0 effet de serre\" OR \"\u00e9nergie\" OR \"eau\" OR \"rejets\" ET \"eau\" OR \"d\u00e9chets\" OR \"intrants\" OR \"chimique\" OR \"toxique\" OR \"CMR\" OR \"canc\u00e9rog\u00e8ne mutag\u00e8ne reprotoxique\" OR \"odeur\" OR \"bruit\" OR \"consommation\" OR \"ressource\" OR \"mati\u00e8re premi\u00e8re\" OR \"d\u00e9chets\" OR \"gaspillage\" OR \"nappe phr\u00e9atique\" OR \"changement climatique\" OR \"r\u00e9chauffement climatique\" OR \"bas carbone\" OR \"\u00e9conomie circulaire\" OR \"mobilit\u00e9\" OR \"bio-sourc\u00e9\" OR \"bio sourc\u00e9\" OR \"biodiversit\u00e9\" OR \"production de d\u00e9chets\" OR \"\u00e9cologie industrielle\" OR \"\u00e9nergie renouvelable\" OR \"management de l'environnement\" OR \"couche d'ozone\" OR \"ressource naturelle\" OR \"ressource fossile\" OR \"non-renouvelable\" OR \"packaging\" OR \"emballage\" OR \"empreinte\" OR \"carburant\" OR \"organique\" OR \"bio\" OR \"biologique\" OR \"\u00e9co-conception\" OR  ~\u00e9co-conception OR \"\u00e9coconception\" OR  ~\u00e9coconception OR \"\u00e9co-socio-conception\" OR \"all\u00e8gement des mat\u00e9riaux\" OR \"ACV\" OR \"analyse du cycle de vie\" OR \"r\u00e9duction\" OR \"allongement de la dur\u00e9e de vie\" OR \"recyclable\" OR \"recycl\u00e9\" OR \"valorisation \u00e9nerg\u00e9tique\" OR \"valorisation mati\u00e8re\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Loyaut\u00e9 des pratiques",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"\u00e9thique\" OR \"corruption\" OR \"conflit d'int\u00e9r\u00eats\" OR \"lobbying\" OR \"lobby\" OR \"d\u00e9loyal\" OR \"monopole\" OR \"achats responsables\" OR \"achat responsable\" OR \"approvisionnement\" OR \"cha\u00eene de valeur\" OR \"fournisseur\" OR \"sous-traitant\" OR \"tra\u00e7abilit\u00e9\" OR \"alerte\" OR \"gouvernance\" OR \"loyaut\u00e9\" OR \"concurrence\" OR \"confidentialit\u00e9\" OR \"honn\u00eatet\u00e9\" OR \"\u00e9thique\" OR \"conflit d'int\u00e9r\u00eats\" OR \"op\u00e9ration d'initi\u00e9s\" OR \"respect des r\u00e8glementations\" OR \"\u00e9quitable\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Questions relatives au consommateur",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"consommateur\" OR \"consommation\" OR \"affichage\" OR \"r\u00e9clamation\" OR \"litige\" OR \"qualit\u00e9 produit\" OR \"donn\u00e9es personnelles\" OR \"vie priv\u00e9e\" OR \"consommation responsable\" OR \"consommation durable\" OR \"\u00e9ducation\" OR \"p\u00e9dagogie\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Communaut\u00e9s et d\u00e9veloppement local",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"communaut\u00e9\" OR \"communaut\u00e9s\" OR \"implication\" OR \"proximit\u00e9\" OR \"vie locale\" OR ~local OR \"territoire\" OR \"cr\u00e9ation de valeur\" OR \"cr\u00e9ation de richesse\" OR \"emploi\" OR \"empreinte socio-\u00e9conomique\" OR \"d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique\" OR \"externalit\u00e9s\" OR \"d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences\" OR \"\u00e9cosyst\u00e8me\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    },
    {
      "audience": 10416666666.666666,
      "documents": [
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Colloque GNIS - INRA \"L\u2019avenir des fili\u00e8res semences de l\u00e9gumineuses\"",
          "url": "https://www.gisbiotechnologiesvertes.com/fr/agenda/colloque-gnis-inra-l-avenir-des-filieres-semences-de-legumineuses"
        },
        null,
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5651515151515152,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09204545454545454,
          "title": "Le GNIS a toujours le regard fix\u00e9 sur l\u2019avenir \u22c6 Le Trait d'Union Paysan",
          "url": "http://www.tup31.com/2017/02/le-gnis-a-toujours-le-regard-fixe-sur-lavenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.14999999999999997,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"Artichaut #semences\n\u21aafili\u00e8re d'avenir\n\u21aaporteuse d'#emploi & d'#innovation technologique! \n\u21aaqui puise dans des ressources g\u00e9n\u00e9tiques anciennes pour relever les d\u00e9fis d'aujourd'hui et de demain!\n\n\u27a1\ufe0fbeau reportage @TebeoTV\n2'35\nhttps://t.co/gpXMndeCxt\u2026 https://t.co/elxxb56rgM\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1148199874908868608"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3375,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08310546874999998,
          "title": "GNIS sur Twitter : \"A #Technbio2019, d\u00e9monstration du trieur magn\u00e9tique par Tristan, futur technicien #semences! \nBravo et merci Tristan! La twittosphere te donne ton BTS\ud83d\ude09\n#TechNbio @TECHetBIO\u2026 https://t.co/aiKQlrWOnA\"",
          "url": "https://twitter.com/gnis/status/1174685651276578816"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "jean.dupont@domaine.com",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset",
            "type@asset"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.36180555555555555,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2064453125,
          "title": "FUN - Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - session 1",
          "url": "https://www.fun-mooc.fr/courses/course-v1:agrocampusouest+40004+session01/about"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Semences - Votre avenir v\u00e9g\u00e9tal",
          "url": "https://votreavenirvegetal.fr/a-propos/filieres-vegetal-specialis-pays-de-loire/semences"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3543093270365998,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.01196379378197559,
          "title": "\"Semences du futur\", l'avenir du contenu de nos assiettes | PointCulture",
          "url": "https://www.pointculture.be/magazine/articles/focus/semences-du-futur-lavenir-du-contenu-de-nos-assiettes/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.525,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.35000000000000003,
          "title": "MOOC \u00ab\u00a0Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ?\u00a0\u00bb | SIVAL Innovation",
          "url": "https://www.sival-innovation.com/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "dircom@agrocampus-ouest.fr",
            "dircom@agrocampus-ouest.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.38666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.08104166666666666,
          "title": "MOOC semences avec le GNIS",
          "url": "https://www.agrocampus-ouest.fr/focus/mooc-semences-avec-le-gnis"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "20@Lopinion_fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5575757575757576,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.2106060606060606,
          "title": "Ma\u00efs : n\u2019ayons pas peur des graines du futur \u2013 Economie | L'Opinion",
          "url": "https://www.lopinion.fr/edition/economie/n-ayons-pas-peur-graines-futur-188937"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3622222222222222,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.09833333333333334,
          "title": "Groupement national interprofessionnel des semences et plants \u2014 Wikip\u00e9dia",
          "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Groupement_national_interprofessionnel_des_semences_et_plants"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Quel avenir pour le v\u00e9g\u00e9tal en ville ? - Gnis Semences, Plants et Biodiversit\u00e9 | Facebook",
          "url": "https://www.facebook.com/cultivonslabiodiversite/posts/quel-avenir-pour-le-v%C3%A9g%C3%A9tal-en-ville-/1273752302638100/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.5,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.625,
          "title": "Catherine Dagorn, nouvelle directrice du Gnis",
          "url": "http://www.aveniragricole.net/011-7817-Catherine-Dagorn-nouvelle-directrice-du-Gnis.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.6316017316017316,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.02305194805194804,
          "title": "R\u00e8glement sur les semences/UE : Le Gnis et l'UFS souhaitent que les \u00e9changes reprennent rapidement",
          "url": "http://www.lafranceagricole.fr/actualites/reglement-sur-les-semences-ue-le-gnis-et-l-ufs-souhaitent-que-les-echanges-reprennent-rapidement-1,0,88943118.html"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "magnific-popup@1.1.0",
            "simple-line-icons@2.4.1"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.0,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "Le Betteravier fran\u00e7ais - La transition agro\u00e9cologique passe aussi par les NBT selon le Gnis",
          "url": "https://www.lebetteravier.fr/flash-infos/764-la-transition-agroecologique-passe-aussi-par-les-nbt-selon-le-gnis.html"
        },
        null,
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "accueil@tela-botanica.org",
            "accueil@tela-botanica.org"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3006802721088436,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.22959183673469385,
          "title": "MOOC Semences, quels enjeux pour notre avenir \u2013 Tela Botanica",
          "url": "https://www.tela-botanica.org/2019/01/mooc-semencesquels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.35714285714285715,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0,
          "title": "\n      Conjugaison d\u00e9teindre - Conjuguer d\u00e9teindre - Le Monde.fr\n    ",
          "url": "https://conjugaison.lemonde.fr/conjugaison/troisieme-groupe/d%C3%A9teindre/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.3957482993197279,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.027040816326530614,
          "title": "MOOC : Semences v\u00e9g\u00e9tales, quels enjeux pour notre avenir ? - Jardiner Autrement",
          "url": "https://www.jardiner-autrement.fr/mooc-semences-vegetales-quels-enjeux-pour-notre-avenir/"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sylvie.barbe@gnis.fr",
            "sylvie.barbe@gnis.fr"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.26666666666666666,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.0007812500000000019,
          "title": "S\u00e9cheresse et canicule : g\u00e9rer l\u2019urgence et envisager l\u2019avenir",
          "url": "https://herbe-actifs.org/agronomie/secheresse-et-canicule-gerer-urgence-envisager-avenir"
        },
        {
          "audience": 10000000000.0,
          "emails": [
            "sempro@sempro.net",
            "sempro@sempro.net"
          ],
          "lang": "fr",
          "polarite": 0.4389194139194139,
          "score": 10000000000.0,
          "subjectivite": 0.028846153846153848,
          "title": "Semences & Progr\u00e8s : la revue de la distribution pour les semences et l'agrofourniture",
          "url": "https://www.semences-et-progres.fr/"
        }
      ],
      "name": "Innovation",
      "polarite": 0.27827042854031486,
      "query": "\"GNIS\" AND (\"innovation\" OR  ~innovation OR \"innovation collaborative\" OR \"innovation ouverte\" OR \"collaboratif\" OR \"collaboration\" OR \"partenariat\" OR \"open innovation\" OR \"open source\")",
      "score": 10000000000.0,
      "subjectivite": 0.0924105456309507
    }
  ],
  "projection": {}
}